INFO = [
    {
        "question": "–ø–æ—à–∏—Ç—Ç—è —ñ –ø—ñ–¥–≥–∏–Ω —à—Ç–∞–Ω—ñ–≤",
        "answer": "–ú–∏ –Ω–∞–¥–∞—î–º–æ –ø–æ—Å–ª—É–≥–∏ –ø–æ—à–∏—Ç—Ç—è —Ç–∞ –ø—ñ–¥–≥–∏–Ω—É —à—Ç–∞–Ω—ñ–≤. –¶—ñ–Ω–∞ –ø—ñ–¥–≥–∏–Ω—É —à—Ç–∞–Ω—ñ–≤ - 200 –≥—Ä–Ω."
    },
    {
        "question": "—Ü—ñ–Ω–∏ –ø—ñ–¥–≥–∏–Ω –ø–ª–∞—Ç—Ç—è",
        "answer": "–ü—ñ–¥–≥–∏–Ω –ø–ª–∞—Ç—Ç—è –≤—ñ–¥ 220 –≥—Ä–Ω."
    },
    {
        "question": "—Ü—ñ–Ω–∏ –ø—ñ–¥–≥–∏–Ω —Å–ø—ñ–¥–Ω–∏—Ü—ñ",
        "answer": "–ü—ñ–¥–≥–∏–Ω —Å–ø—ñ–¥–Ω–∏—Ü—ñ –≤—ñ–¥ 220 –≥—Ä–Ω."
    },
    {
        "question": "—Ü—ñ–Ω–∏ –ø—ñ–¥–≥–∏–Ω –ø–∞–ª—å—Ç–æ",
        "answer": "–ü—ñ–¥–≥–∏–Ω –ø–∞–ª—å—Ç–∞ –≤—ñ–¥ 350 –≥—Ä–Ω. ü™ô"
    },
    {
        "question": "—Ü—ñ–Ω–∏ –ø—ñ–¥–≥–∏–Ω —Ä—É–∫–∞–≤—ñ–≤",
        "answer": "–ü—ñ–¥–≥–∏–Ω —Ä—É–∫–∞–≤—ñ–≤ –≤ —Å–æ—Ä–æ—á—Ü—ñ, –ø–ª–∞—Ç—Ç—ñ –≤—ñ–¥ 170–≥—Ä–Ω. –í –ø–∞–ª—å—Ç—ñ, –∫—É—Ä—Ç—Ü—ñ - –≤—ñ–¥ 250–≥—Ä–Ω. ü™ô"
    },
    {
        "question": "–í–∏ —à–∏—î—Ç–µ —à—Ç–æ—Ä–∏",
        "answer": "–¢–∞–∫ –º–∏ –∫—Ä–æ—ó–º–æ —Ç–∞ —à–∏—î–º–æ —à—Ç–æ—Ä–∏. –¶—ñ–Ω–∞ –≤—ñ–¥ 25 –≥—Ä–Ω –∑–∞ –º–µ—Ç—Ä —Å—Ç—Ä—ñ—á–∫–∏. –í–∏–º—ñ—Ä—è–π—Ç–µ –≤–∏—Å–æ—Ç—É —Ç–∞ –ø—ñ–¥—Ö–æ–¥—ñ—Ç—å –¥–æ –Ω–∞—Å –Ω–∞ –æ—Ñ—ñ—Å."
    },
    {
        "question": "–í–∏ –ø—Ä–æ–¥–∞—î—Ç–µ –∑–∞–º–∫–∏",
        "answer": "–£ –Ω–∞—Å –≤–∏ –∑–Ω–∞–π–¥–µ—Ç–µ —Ä—ñ–∑–Ω—ñ –∑–∞–º–∫–∏: –î–æ –∫—É—Ä—Ç–∫–∏, –¥–æ –±—Ä—é–∫, –¥–æ –ø–ª–∞—Ç—Ç—è –°–∫—Ä–∏—Ç—ñ –Ω–∞ –Ω–µ—Å–∫—Ä–∏—Ç—ñ –†—ñ–∑–Ω–∏—Ö —Ä–æ–∑–º—ñ—Ä—ñ–≤ —Ç–∞ –≤—ñ–¥—Ç—ñ–Ω–∫—ñ–≤!"
                  "https://www.youtube.com/watch?v=UGEfucZ3M4c"

    },
    {
        "question": "–í–∏ –ø—Ä–æ–¥–∞—î—Ç–µ –±–ª–∏—Å–∫–∞–≤–∫–∏",
        "answer": "–£ –Ω–∞—Å –≤–∏ –∑–Ω–∞–π–¥–µ—Ç–µ —Ä—ñ–∑–Ω—ñ –∑–∞–º–∫–∏: –î–æ –∫—É—Ä—Ç–∫–∏, –¥–æ –±—Ä—é–∫, –¥–æ –ø–ª–∞—Ç—Ç—è –°–∫—Ä–∏—Ç—ñ –Ω–∞ –Ω–µ—Å–∫—Ä–∏—Ç—ñ –†—ñ–∑–Ω–∏—Ö —Ä–æ–∑–º—ñ—Ä—ñ–≤ —Ç–∞ –≤—ñ–¥—Ç—ñ–Ω–∫—ñ–≤!"
                  "https://www.youtube.com/watch?v=UGEfucZ3M4c"

    },
    {
        "question": "–í–∏ –ø—Ä–æ–¥–∞—î—Ç–µ –±—ñ–≥—É–Ω–∫–∏",
        "answer": "–¢–∞–∫ —É –Ω–∞—Å –≤–∏ –∑–Ω–∞–π–¥–µ—Ç–µ –±—ñ–≥—É–Ω–∫–∏ –¥–ª—è –∑–∞–º–∫—ñ–≤. –¢–∞–∫–æ–∂ –Ω–∞–¥–∞—î–º–æ –ø–æ—Å–ª—É–≥–∏ –ø–æ –∑–∞–º—ñ–Ω—ñ –±—ñ–≥—É–Ω–∫—ñ–≤"
                  "https://www.youtube.com/watch?v=UGEfucZ3M4c"

    },
    {
        "question": "–í–∏ –ø—Ä–æ–¥–∞—î—Ç–µ –≥–æ–ª–∫–∏",
        "answer": "–ú–∏ –º–∞—î–º —Ä—ñ–∑–Ω—ñ –≥–æ–ª–∫–∏ ü™° –¥–ª—è —Ä—É—á–Ω–æ–≥–æ —à–∏—Ç—Ç—è —Ç–∞ —è–∫—ñ—Å–Ω—ñ –Ω—ñ–º–µ—Ü—å–∫—ñ –≥–æ–ª–∫–∏ –¥–ª—è —à–≤–µ–π–Ω–∏—Ö –º–∞—à–∏–Ω."
    },
    {
        "question": "–í–∏ –ø—Ä–æ–¥–∞—î—Ç–µ —á–µ—Å—å–∫–∏–π –±—ñ—Å–µ—Ä",
        "answer": "–£ –Ω–∞—Å –≤–∏ –∑–Ω–∞–π–¥–µ—Ç–µ –≤–µ–ª–∏–∫–∏–π –≤–∏–±—ñ—Ä —á–µ—Å—å–∫–æ–≥–æ –±—ñ—Å–µ—Ä—É. –¶—ñ–Ω–∞ 22–≥—Ä–Ω./10–≥—Ä–º"
    },
    {
        "question": "–í–∏ –ø—Ä–æ–¥–∞—î—Ç–µ –±—ñ—Å–µ—Ä–Ω—ñ –ª–æ—Ç–∫–∏",
        "answer": "–ú–∏ –ø—Ä–æ–¥–∞—î–º–æ –∫–ª–∞—Å–Ω—ñ üí£ –ª–æ—Ç–∫–∏ –¥–ª—è –±—ñ—Å–µ—Ä—É! –¶—ñ–Ω–∏ –≤—ñ–¥ 180 –≥—Ä–Ω https://www.youtube.com/watch?v=4Fv314zzQQc"
    },
    {
        "question": "–í–∏ –ø—Ä–æ–¥–∞—î—Ç–µ –æ—Ä–≥–∞–Ω–∞–π–∑–µ—Ä–∏",
        "answer": "–ú–∏ –ø—Ä–æ–¥–∞—î–º–æ –∫–ª–∞—Å–Ω—ñ üí£ –æ—Ä–≥–∞–Ω–∞–π–∑–µ—Ä–∏ –¥–ª—è –±—ñ—Å–µ—Ä—É! –¶—ñ–Ω–∏ –≤—ñ–¥ 180 –≥—Ä–Ω https://www.youtube.com/watch?v=4Fv314zzQQc"
    },
    {
        "question": "–í–∏ –ø—Ä–æ–¥–∞—î—Ç–µ –Ω–æ–∂–∏—Ü—ñ",
        "answer": "–£ –Ω–∞—Å –≤–∏ –∑–Ω–∞–π–¥–µ—Ç–µ –≤–µ–ª–∏–∫–∏–π –≤–∏–±—ñ—Ä –Ω–æ–∂–∏—Ü—å –¥–ª—è —Ä—ñ–∑–Ω–∏—Ö –≤–∏–¥—ñ–≤ —Ä–æ–±—ñ—Ç. –¶—ñ–Ω–∏ –≤—ñ–¥ 20–≥—Ä–Ω"
    },
    {
        "question": "–ß–∏ –≥–æ—Ç–æ–≤–µ –º–æ—î –∑–∞–º–æ–≤–ª–µ–Ω–Ω—è",
        "answer": "–ù–∞–∂–∞–ª—å —è –Ω–µ –º–∞—é —ñ–Ω—Ñ–æ—Ä–º–∞—Ü—ñ—ó –ø—Ä–æ –≤–∞—à–µ –∑–∞–º–æ–≤–ª–µ–Ω–Ω—è. –î–∞–Ω–∏–π —Ñ—É–Ω–∫—Ü—ñ–æ–Ω–∞–ª —â–µ –≤ —Ä–æ–∑—Ä–æ–±—Ü—ñ. –ó–∞—Ç–µ–ª–µ—Ñ–æ–Ω—É–π—Ç–µ –≤ –∞—Ç–µ–ª—å—î 097 65 38 200"
    },
    {
        "question": "–ü—Ä–æ–∫–∞—Ç –∫–æ—Å—Ç—é–º—ñ–≤",
        "answer": "–ü–æ –ø—Ä–æ–∫–∞—Ç—É –∑–∞–≤—ñ—Ç–∞–π—Ç–µ –Ω–∞ –Ω–∞—à —Å–∞–π—Ç https://orxid.in.ua/, –∞ —â–µ –∫—Ä–∞—â–µ –ø–µ—Ä–µ—Ç–µ–ª–µ—Ñ–æ–Ω—É–π—Ç–µ! 097 65 38 200"
    },
    {
        "question": "–í–∏ –ø—Ä–æ–¥–∞—î—Ç–µ —Ç–∫–∞–Ω–∏–Ω–∏, –Ω–∏—Ç–∫–∏ DMC, –î–ú–°",
        "answer": "–¢–∞–∫. –ü–µ—Ä–µ—Ç–µ–ª–µ—Ñ–æ–Ω—É–π—Ç–µ —É –∫—Ä–∞–º–Ω–∏—Ü—é –ù–∏—Ç–æ—á–∫–∞ –±—É–¥—å-–ª–∞—Å–∫–∞(!) 097 65 38 200"
    },
    {
        "question": "–í–∏ –ø—Ä–æ–¥–∞—î—Ç–µ –∫—Ä—É–∂–µ–≤–æ",
        "answer": "–£ –Ω–∞—Å –≤–µ–ª–∏–∫–∏–π –∞—Å–æ—Ä—Ç–∏–º–µ–Ω—Ç –∫—Ä—É–∂–µ–≤–∞! https://www.youtube.com/watch?v=rWr_tU5HTUc"
    },
    {
        "question": "–í–∏ –ø—Ä–æ–¥–∞—î—Ç–µ –º–µ—Ä–µ–∂–∏–≤–æ",
        "answer": "–£ –Ω–∞—Å –≤–µ–ª–∏–∫–∏–π –∞—Å–æ—Ä—Ç–∏–º–µ–Ω—Ç –º–µ—Ä–µ–∂–∏–≤–∞! https://www.youtube.com/watch?v=rWr_tU5HTUc"
    },
    {
        "question": "–∑–∞—Ç–æ—á–∫–∞ –Ω–æ–∂—ñ–≤ —Ç–∞ –Ω–æ–∂–∏—Ü—å",
        "answer": "–ú–∏ –∑–∞—Ç–æ—á—É—î–º–æ –Ω–æ–∂—ñ(knife) —Ç–∞ –Ω–æ–∂–∏—Ü—ñ (scissor). –í–∞—Ä—Ç—ñ—Å—Ç—å –≤—ñ–¥ 50–≥—Ä–Ω. –ü–æ –≤—Å—ñ—Ö –ø–∏—Ç–∞–Ω–Ω—è—Ö –∑–≤–µ—Ä—Ç–∞–π—Ç–µ—Å—å –¥–æ –º–∞–π—Å—Ç—Ä–∞"
    },
    {
        "question": "–≤–∏ –∑–∞–π–º–∞—î—Ç–µ—Å—å —Ö—ñ–º—á–∏—Å—Ç–∫–æ—é?",
        "answer": "–ù—ñ –º–∏ –Ω–µ –Ω–∞–¥–∞—î–º–æ –ø–æ—Å–ª—É–≥–∏ —Ö—ñ–º—á–∏—Å—Ç–∫–∏"
    },
    {
        "question": "—Ä–µ–º–æ–Ω—Ç –≤–∑—É—Ç—Ç—è",
        "answer": "–í–∑—É—Ç—Ç—è ü•æ –º–∏ –Ω–µ —Ä–µ–º–æ–Ω—Ç—É—î–º–æ, –º–æ–∂–µ–º –ª–∏—à–µ –ø–æ–º—ñ–Ω—è—Ç–∏ –±—ñ–≥—É–Ω–µ—Ü—å."
    },
    {
        "question": "—Ä–µ–º–æ–Ω—Ç —á–æ–±–æ—Ç—ñ–≤",
        "answer": "–í–∑—É—Ç—Ç—è ü•æ –º–∏ –Ω–µ —Ä–µ–º–æ–Ω—Ç—É—î–º–æ, –º–æ–∂–µ–º –ª–∏—à–µ –ø–æ–º—ñ–Ω—è—Ç–∏ –±—ñ–≥—É–Ω–µ—Ü—å."
    },
    {
        "question": "—Ä–µ–º–æ–Ω—Ç –∫–∞–ø—Ü—ñ–≤",
        "answer": "–í–∑—É—Ç—Ç—è ü•æ –º–∏ –Ω–µ —Ä–µ–º–æ–Ω—Ç—É—î–º–æ, –º–æ–∂–µ–º –ª–∏—à–µ –ø–æ–º—ñ–Ω—è—Ç–∏ –±—ñ–≥—É–Ω–µ—Ü—å."
    },
    {
        "question": "–ø–æ—à–∏—Ç—Ç—è –≤–∏—à–∏–≤–∞–Ω–æ–∫ —Å–æ—Ä–æ—á–æ–∫ —Ç–∞ –ø–ª–∞—Ç—Ç—è",
        "answer": "–ü–æ—à–∏—Ç–∏ –≤–∏—à–∏—Ç—É —Å–æ—Ä–æ—á–∫—É –≤—ñ–¥ 850 –≥—Ä–Ω. –ü–æ—à–∏–≤ –ø–ª–∞—Ç—Ç—è –≤—ñ–¥ 950–≥—Ä–Ω."
    },
    {
        "question": "—Ü—ñ–Ω–∏ –ø–æ—à–∏–≤ –ø–ª–∞—Ç—Ç—è",
        "answer": "–ü–æ—à–∏—Ç–∏ –ø–ª–∞—Ç—Ç—è –≤—ñ–¥ 750 –≥—Ä–Ω. –¶—ñ–Ω–∏ ü™ô –≤–∫–∞–∑–∞–Ω—ñ –∑–∞ —Ä–æ–±–æ—Ç—É! –¶—ñ–Ω–∏ –∑–∞–ª–µ–∂–∞—Ç—å –≤—ñ–¥ —Å–∫–ª–∞–¥–Ω–æ—Å—Ç—ñ —Ñ–∞—Å–æ–Ω—É —Ç–∞ —Ç–∫–∞–Ω–∏–Ω–∏."
    },


    {
        "question": "—Ü—ñ–Ω–∏ –∑–∞–º—ñ–Ω–∏ –∑–∞–º–∫–∞",
        "answer": "–ó–∞–º—ñ–Ω–∞ –∑–∞–º–∫–∞ –≤ —à—Ç–∞–Ω–∞—Öüëñ 220–≥—Ä–Ω. –ó–∞–º–æ–∫ 15-45–≥—Ä–Ω. –í –∫—É—Ä—Ç–∫–∞—Ö –≤—ñ–¥ 200 –¥–æ 300–≥—Ä–Ωü™ô –∑–∞ —Ä–æ–±–æ—Ç—É. –ó–∞–º–∫–∏ 25-100–≥—Ä–Ω."
    }
]
